有冇巴打試過撳完錢記得攞錢

撳咗$500 攞完張卡之後唔記得攞錢 會唔會俾人攞咗

比人攞咗咪報警

有cam唔洗驚 直接報警過幾日就會幫你捉條撚樣
正常無得拎就自動入返

打上去銀行講就得 幾點地點邊部機

早幾個月係東亞銀行㩒二千蚊 拎返張提款卡
冇攞錢就走人

返到屋企先發覺
之後即打比銀行個熱線 講返提款個號碼 幾點㩒
㩒幾多錢

之後個職員話一般都冇人會拎 因為有cctv
而提款機過左一陣冇人拎錢就會自動食返筆錢
之後一二日就會入返你account

無，次次都唔記得

打左勁耐中銀都冇人聽

打完hotline上報
銀行會幫你check下部機有冇食番啲錢
如果食咗就入番去你戶口
如果俾人攞咗 就要報警等警察捉人

試過
傻仔先唔記得

Up乜鳩呀 有邊個未試過

岩岩先打完上hotline

咩原黎記得先係唔正常

有，試過一次，嗰次真係onj居然記得，之後都每次去攞都會提自己要唔記得

究竟刻意唔記得仲算唔算係唔記得？

聽日先
而家點會有人

巴打你後面有冇人排隊㩒錢 ？
如果你後面條友拎左就要報警 報左警銀行先會睇cctv睇下邊個拎左